<?xml version="1.1" encoding="UTF-8"?>

<tienda_alcohol>
    <alcoholes>
        <alcohol_no_premium>
            <rones>
                <Barceló precio="14.99€" disponible="TRUE">
                    Ron dominicano suave y equilibrado, con notas dulces y ligeros matices de vainilla. Ideal para combinados.
                </Barceló>
                <Cazique precio="13.99€" disponible="TRUE">
                    Ron versátil de sabor ligero y agradable, perfecto para cócteles clásicos y mezclas refrescantes.
                </Cazique>
                <Bumbú precio="19.99€" disponible="TRUE">
                    Ron aromático con toques especiados y dulces, ideal para disfrutar solo o con hielo.
                </Bumbú>
                <Old_harper precio="4.99€" disponible="FALSE">
                    Ron económico de sabor suave, pensado para combinaciones sencillas y consumo informal.
                </Old_harper>
                <La_Recompensa precio="FALSE">
                    Ron equilibrado con notas dulces y ligeras de madera, excelente para mezclas.
                </La_Recompensa>
                <Santa_Teresa precio="FALSE">
                    Ron venezolano de cuerpo medio, con notas suaves de caramelo y madera.
                </Santa_Teresa>
            </rones>

            <Whiskey>
                <Red_Label precio="14.99€" disponible="TRUE">
                    Whisky escocés intenso y vibrante, con notas ahumadas y especiadas.
                </Red_Label>
                <Ballantains precio="12.99€" disponible="TRUE">
                    Whisky suave y equilibrado, con toques de miel y vainilla.
                </Ballantains>
                <Almirate precio="2.99€" disponible="TRUE">
                    Whisky ligero y accesible, ideal para mezclar.
                </Almirate>
                <Matt_Ken precio="6.99€" disponible="FALSE">
                    Whisky suave de sabor sencillo, perfecto para combinados económicos.
                </Matt_Ken>
                <100Pipers precio="12.99€" disponible="TRUE">
                    Whisky escocés con carácter afrutado y final ligeramente ahumado.
                </100Pipers>
                <Black_Elephant precio="4.99€" disponible="TRUE">
                    Whisky suave con notas dulces y ligeros matices tostados.
                </Black_Elephant>
            </Whiskey>

            <Licores_Gallegos>
                <Licorca precio="14.99€" disponible="TRUE">
                    Licor tradicional gallego con sabor dulce y aromático.
                </Licorca>
                <Crema_de_Orujo precio="7.99€" disponible="TRUE">
                    Crema suave y dulce con base de orujo, perfecta como digestivo.
                </Crema_de_Orujo>
                <Crema_de_Whiskey precio="9.99€" disponible="TRUE">
                    Licor cremoso con sabor a whisky y notas de caramelo.
                </Crema_de_Whiskey>
                <Crema_de_Chocolate precio="15.99€" disponible="TRUE">
                    Licor dulce y cremoso con intenso sabor a chocolate.
                </Crema_de_Chocolate>
                <Licor_de_Hierbas precio="8.99€" disponible="TRUE">
                    Licor tradicional gallego con mezcla aromática de hierbas.
                </Licor_de_Hierbas>
                <Licor_de_Cereza precio="23.99€" disponible="TRUE">
                    Licor afrutado con sabor intenso y dulce a cereza.
                </Licor_de_Cereza>
            </Licores_Gallegos>

            <ginebra>
                <Dagger precio="1.99€" disponible="TRUE"> 
                    Ginebra de terrible sabor, es recomendado no temer a la muerte, esta opción solo ha de tomarse cuando no queda otra.
                </Dagger>
                <Beefeater precio="11.99€" disponible="FALSE">
                    Clásica ginebra londinense, seca y equilibrada con notas cítricas.
                </Beefeater>
                <Larios precio="6.99€" disponible="TRUE">
                    Ginebra mediterránea, fresca y suave, con toques cítricos.
                </Larios>
                <Glivery precio="7.99€" disponible="FALSE">
                    Ginebra aromática de perfil suave, perfecta para gin-tonics.
                </Glivery>
            </ginebra>
        </alcohol_no_premium>

        <alcohol_premium>
            <rones>
                <Barceló_Imperial precio="29.99€" disponible="TRUE">
                    Ron premium dominicano, envejecido en barrica, con notas de vainilla y frutos secos.
                </Barceló_Imperial>
                <Cazique_500 precio="27.99€" disponible="TRUE">
                    Ron venezolano elegante y complejo, con notas intensas de madera y especias.
                </Cazique_500>
                <Bumbú_Dark precio="29.99€" disponible="TRUE">
                    Ron oscuro premium con carácter especiado y notas dulces profundas.
                </Bumbú_Dark>
                <Havana_Club precio="22.99€" disponible="TRUE">
                    Ron cubano añejo, equilibrado y aromático, ideal para disfrutar solo o en cócteles.
                </Havana_Club>
                <La_Santísima_Trinidad precio="39.99€" disponible="TRUE">
                    Ron cubano exclusivo, suave y refinado con notas de roble y caramelo.
                </La_Santísima_Trinidad>
                <Santa_Teresa_1976 precio="23.99€" disponible="TRUE">
                    Ron venezolano premium, complejo y elegante con notas de frutos secos y madera.
                </Santa_Teresa_1976>
            </rones>

            <Whiskey>
                <Black_Label precio="29.99€" disponible="TRUE">
                    Whisky escocés de gran equilibrio, con notas ahumadas y toque de fruta madura.
                </Black_Label>
                <Jack_Daniels precio="20.99€" disponible="TRUE"> 
                    Whiskey americano suave con notas de vainilla y caramelo.
                </Jack_Daniels>
                <Jack_Daniels_Honey precio="20.99€" disponible="TRUE">
                    Variante dulce con miel natural y suave toque de whiskey.
                </Jack_Daniels_Honey>
                <Green_Label precio="66.99€" disponible="TRUE">
                    Whisky escocés de malta pura, intenso y complejo.
                </Green_Label>
                <Blue_Label precio="199.99€" disponible="TRUE">
                    Whisky escocés ultra premium, sofisticado y excepcionalmente suave.
                </Blue_Label>
                <Cardú precio="39.99€" disponible="TRUE">
                    Single malt escocés elegante, con notas afrutadas y final suave.
                </Cardú>
            </Whiskey>

            <ginebra>
                <hendriks precio="39.99€" disponible="FALSE">
                    Ginebra premium con infusión de pepino y rosa, fresca y aromática.
                </hendriks>
                <Bulldog precio="24.00€" disponible="FALSE">
                    Ginebra moderna con perfil especiado y elegante.
                </Bulldog>
                <Martin_Millers precio="32.00€" disponible="TRUE">
                    Ginebra artesanal suave y equilibrada, con notas cítricas limpias.
                </Martin_Millers>
                <The_London precio="37.99€" disponible="FALSE">
                    Ginebra premium estilo London Dry, intensa y refinada.
                </The_London>
            </ginebra>
        </alcohol_premium>
    </alcoholes>
</tienda_alcohol>
